放ipad mini 4 128gb

跟smart cover
上禮拜五先買
Tg: L_fighter2

咩色

銀色

幾錢？

Tg傾

又黎賣到跳樓？

400$?

咁又唔洗跳樓咁嚴重

500蚊即收

出價可以再添啲誠意

二千收

幾錢就講啦

3000收

嗯，tg聯絡

全新3088我是咪真心左？

700

加多個零 求下你賣比我